# v1.1.0

::alert
Le détail des changements publiés dans Dokos WooCommerce est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos-woocommerce/-/releases/v1.1.0)
::

### Synchronisation des clients

- Il est désormais possible d'envoyer la liste de vos clients existants dans Dokos vers WooCommerce.  
- Vous pouvez synchroniser les numéros de TVA de vos clients  